點解今時今日仲有人講學民個陣阻人衝??

人地背向國旗自己做手勢，又無撚阻過你地衝

然後就係度屈鳩學民D人咁做乜鳩
利申個日發夢去左金紫荊

點解今時今日仲有人講 linux 一定要打 command 先用到？

屌你老母

個日係d人自己自發組人鏈
同學民d人根本無關係

大話講100次就變成事實

屌我每次見到呢d post都質疑緊到底個班人係咩居心

因為無知

推

唔駛質疑 扭曲事實係五毛慣技

然後又真係咁多人信學民個陣阻撚住人衝

屌你想衝你咪衝囉

唔好衝，唔好激嬲共產黨俾藉口佢地，全部都係我地自己幻想出黎？

點解今時今日仲有人講ATV柒事但忘記佢先系舊香港人核心價值既載體

咁你咪去衝囉
人地唔做你就唔識自己做？

圍撚左條人鏈出黎喎 打鳩d學生呀？

講左幾多次人鏈唔關學民事

含撚啦你屌你老母生仔無屎忽呀

唔夠人講就叫人含撚

你而家講乜撚都得嫁，但你以為你講得多就會變真咩？

而家講得多變真既係你地呀

唔去屌市民人鏈
反而走去屌學民係做乜鳩

市你條撚

成堆唔想自己死先
然後就無人帶頭衝

我後悔個陣冇衝
但我唔會屌學民
因為學民無責任要幫你地衝

WA 屌人 you no gun 唔好激嬲共產黨係學民 屌你唔衝又係學民，袋哂 d 捐款係惡既

成班寫住我是學生唔係學民

所以黃之峰之後叫人衝咪無人理，市民記得你做過乜

個日學民既去撚晒舉on9手勢喇
但無人搞過人鏈

幾時有停過屌左膠？

呢班人同學民無關

我係指呢件事上面
你應該係屌阻你衝既人呀 即係班人鏈呀

總之呢，旺角無學民就好地地既，有人帶頭衝咩？咪又係跌銀仔跌左個共識出黎衝囉，第一次龍和道有人帶頭咩？你含撚就叻，以為所有野都係有人帶頭既

呢個係撚人鏈咩
人地做手勢都唔得？人地有阻你衝？

呢班人鏈唔係左膠？一定要認住佢地個樣搵返個名逐個屌呀？

咁學民有撚搞人鏈咩

本土派防暴警同老解都唔怕，不過會畀學民個X手勢阻住佢地搞革命

咁咪話你地想咪自己衝
但唔好屌鳩學民阻你衝

定係你地其實只係鏈國
無去到？

成班根本唔同人黎

我真係睇唔過眼而家仲有人講到學民個陣阻住你衝

咁其實你又無證據話學民無人鏈
我又無證據話學民有人鏈
咁最終學民有無人鏈有乜野關係先？

共產黨最開心

咪就係話學民無人鏈=你唔應該屌佢組人鏈阻你衝

嘩屌，想陰9我呀，我梗係無去到啦

升旗呢野本來就衝黎無意思
龍和道，立法會果野就唔同

講到你地咁正氣 點解當日無人打？

議助星期六都開工spin

民主黨有無ot錢?

你
屌學民個陣唔衝=on9
無問題

但係
屌學民個陣阻你衝=on9
就有問題

原來全香港嘅左膠都係學民成員